\begin{exercice}[Logique : négation]
\'Enoncer la négation des propositions ci-dessous.
\begin{enumerate}
\item Tous les élèves de la classe vont au Club de Maths.
\item Le nombre $a$ est inférieur ou égal à 2.
\item Pour tous les nombres $x$ de $[0;3]$, $f(x)<0$.
\item Il existe une valeur $x_0$ telle que $f(x_0)\geqslant 0$.
\item $n$ est un nombre pair et supérieur à 100.
\end{enumerate}
\end{exercice}
